{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/voco-seoul-gangnam-an-ihg.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보코서울강남"
    },
    "text": "ボコソウル江南は江南駅から3.1km離れた4つ星ホテルで、フィットネスセンター、専用駐車場、テラス、バーなど様々な施設を提供しています。 共用キッチン、ルームサービス、無料Wi-Fiなどの便益施設も完備されています。 24 時間フロントデスク、ビジネスセンター、両替サービスも提供されます。 客室にはエアコン、休憩スペース、ケーブルテレビ、セーフティボックスが完備されており、専用バスルームにはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが完備されています。 やかんや冷蔵庫、食器洗い機、電子レンジは一部の客室に提供されます。 朝食にはバイキング、ヨーロッパ式またはアメリカ式のメニューが提供され、レストランではアメリカ式、イタリア式、ステーキなど様々な料理が楽しめます。 また、ベジタリアン、ビーガンベジタリアン、グルテンフリーメニューもリクエストできます。 ボコソウル江南は奉恩寺やCOEXなどの観光地に近いため交通が便利で、最寄り空港は金浦国際空港に24km離れています。 合計6km離れたソウルの中心部でチェックインは午後3時から、チェックアウトは午前12時まで可能で、Amarilloというレストランではアメリカ料理、イタリア料理、ステーキ、アジア料理をお楽しみいただけます。 その他にもバー/レストランでは朝食、ブランチ、中華、夕食を提供し、モダンな雰囲気で食事を楽しめます。 また、菜食、ヴィーガン菜食、グルテン未含有オプションも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ボコソウル江南"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは江南駅から3.1km離れています"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設は何がありますか？",
            "answer": "ホテルにはフィットネスセンターや専用駐車場、テラス、バーなどの施設があります"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、休憩スペース、ケーブルテレビ、セーフティボックスがあります"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "ホテルではバイキング、ヨーロッパ式、アメリカ式の朝食が提供されます"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ホテルは奉恩寺やCOEXなどの観光地に近いです"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前12時までです"
        },
        {
            "question": "レストランで提供される料理の種類は何ですか？",
            "answer": "レストランではアメリカ料理、イタリア料理、ステーキ、アジア料理が提供されます"
        },
        {
            "question": "特別な食事制限のオプションはありますか？",
            "answer": "ホテルではベジタリアン、ビーガンベジタリアン、グルテンフリーメニューもリクエストできます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 335
    }
}